發現我其實只係「其中一個我」

我其實有好多唔同個我

並唔係講緊啲咩「平行世界」嘅我

而係呢個世界線嘅我存在唔同嘅「我」

我其實不過係俾「我」呢個容器束縛住

因為其實「我」令其他「我」

「被」幻滅

「你」俾「梨」取代咗